星爺可否不要老

冇乜所謂，都係無限loop舊戲，新果d唔識欣賞

星仔可否不要老